[共創繽紛追風驥足] 二月三日谷草九場賽日討論區I

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算31/1成績)
天堂之門 469.5
Goldonsixty 232
尊兄 193.5
冼毅力saint 109
蔚藍海角 82.5
Greenwood綠木 77.5
俊歡騰 68.5
女朋友係貓 67
大衛希斯 62.5
bot 45
F_TOTTI 44
屠殺馬會 44
福逸 43.5
單身楊明㫻 35
T.Partey 34.5
しっぽ 28.5
なつめみお 23.5
蘭仔 19.5
大外一氣 18.3
覓腸 18
時時精綵 15.5
扑濕瑪莉 10
岩田剛典 -3.5
單挑冠軍 -23.5
潘頓正賤種 -32
當家精選 -34.5
真心呼喚 -38.5
夕陽紅 -39.5
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
迴光物語隔離 -40
切柒裂桃 -50.5
波利 -52.5
蜻蜓點水 -57.5
金世正 -63
Adnan_Januzaj -80
做撚到仆街 -80
李宗盛 -80
艾力臣 -80
畫個大圓圈 -80
華可可 -96.5
小川ともみ -97.5
梁家俊(無傳承) -105.5
火箭拳王 -110
甲乙丙丁 -114.5
宮澤有紀寧 -117.5
拿樸迪 -118.2
Saho -119
方嘉藤惠 -120
zacpurton -120
跟方駿暉贏大錢 -121.5
Priestgod -125.5
吳宗憲騎加州雷電 -126.5
冬天沒有雪花 -137.5
七色交響曲 -152.5
金仕芬 -155
奧書 -157
心靈投注 -160
我愛摸lin佬 -162.5
智高無上 -167.5
Win神Ho -180.2
SakaXhaka -197
人一世勿一世 -200
新力必 -200
南珠隻狗 -203.5
寶高 -280
烽煙 -294

輸錢lm

31/1 馬PO精選
R1 活力勇士 (福逸) 輸
R1 勝得威風 (拿樸迪) W$14 P$11
R2 神期大帝 (烽煙) W$113.5 P$38
R2 天地同心 (長井) P$237
R2 都市神話 (冼毅力 saint) P$18.5
R2 赤馬雄風(蔚藍海角) 輸
R2 星河戰駒 (切柒) 輸
R2 怪獸都市 (做撚到仆街) 輸
R2 金剛石 (畫個大圓圈) 輸
R3 開心一號 (屠) 輸
R3 世紀舞王 (單身楊明綸) 輸
R3 再大大 (奧書) P$26.5
R3 喜駿之星 (金世正) 輸
R3 旋里多彩 (彩虹RB) 輸
R3 鱷臨天下 (蘭仔) 輸
R4 超好日子 (跟方) 輸
R4 福星高照 (智高無上) 輸
R4 海島材子 (郭劍橋) 輸
R4 鋒芒快露 (七色) 輸
R4 雙節棍 (俊歡騰) P$25
R4 勇敢動力 (憲) 輸
R5 特駒聯盟 (天常之門) 輸
R5 寶山鷹 (Win神) 輸
R5 延續美麗 (南珠) 輸
R5 南區有 (SakaXhaka) 輸
R5 順意寶 (F_TOTTI) 輸
R6 非凡才子 (尊兄) P$14.5
R6 好好學習 (華可可) 輸
R6 百勝龍 (大外一氣) 輸
R7 添滿意 (冬天沒有雪花) P$12.5
R7 時時精綵 (時時) P$14
R8 超速 (なつめみお) W$78.5 P$22.5
R8 紫菜福星 (金仕芬) 輸
R8 好友利 (迷柏寶) 輸
R9 真勝者 (我愛摸lin佬) P$19.5
R9 路路醒 (心靈投注) 輸
R9 美麗日子(夕陽紅) 輸
R10 喜佳龍 (goldonsixty) P$32.5
R10 美麗掌聲 (宮) W$94.5 P$29
R10 加州得迅 (真心呼喚) 輸

第三新力必！

今日除咗華蛇切柒我係咪無人輸

Lm

南狗貼完自殺繩之後唔見左

so9走未

想跑草上女皇錦標 可以點部署

之後好似仲有留言

輸大咗

大家有緣再見

今晚訓身利追數

今晚車狗

垃圾車

我一蚊本都嘔唔出

唔洗再講

係
我獌今年點輸

出糧未

精選就嚟包尾 停返幾期等下大家先

做番功課，今日除左老仆街外，其他練馬師都好齊心剩係入兩匹三甲。
咁既結果真係好難賭

一月生意唔好

唔洗諗了

老闆

屌你啦

今日有冇賭神飛J下

點

做咩
我去幫襯下

你唔好累尻手足啦

呢期真係黑到仆街

人都失控

6環贏幾多

定一排會係好事，我以前都係咁

我好快賣比人 唔撚柒想做

我賭左 得賞 再大大 冠軍名駒 新力寳 極速王 龍鼓飛揚 超速 路路醒 喜佳龍 全部wp

電話壞撚咗要送去廠整都算

等撚咗半個月都未搞掂 一轉呢部backup機點買都輸

屌你屎忽

中到啪啪聲

我就黎拎把刀叫人快撚啲還返柒晒啲錢比我

我發覺我一拖會輸... 因為我好撚唔仲意拉狗

原來南狗咁撚有

長賭黎講拉狗好似都好過潘狗 潘一輸三甲不入

今日1w2p,最冷個隻都係得11倍w,唔講其他純講賠率都唔抵賭
但我都係場場追

找完卡數冇錢賭球

聽日先出糧今日唔洗賭波追數，可以訓個好教

你有得碌卡咩

用定下個月糧追數

贏到仆晒街

輸到爆撚柒咗

真係要停

要做功課架

為咗唔賭到爆袋哂cash係身，放假唔會出街，輸左戶口d錢就收檔

頓去馬好明顯 我賭佢只賭W 賭p無意思 成日做獸醫

佢收數佬嚟

我而家真係輸到唔想理人唔人情

佢開財仔😨😨

外仔啲客仔輸完就搵南珠
一條龍

唔會啦

原來滲入晒馬po

幾撚勁wor
想拜師跟你學野

我地成班蒙在鼓裡

練馬師： 宮
馬主： 福
馬： 烽
騎師： 瘟神
賭神： 奧
Pr： 腸
外：外
大耳窿： 南珠

輸錢嘅傻閪： 我

華蛇都好勁 我-6

咪屈先

賭波馬你條仆街同我出黎！

1915
10.5角大

賭波馬贏左好撚柒多

屌你老母我又買咗

都幾癲，健康在望照換人

正叔角大KOL 點可以唔gun

即刻唔撚買

唔撚係呀你又買左

認清賭波馬未，佢一贏錢就風花雪月，當手足係condom

精選比親大熱門都死

而家賽馬結果都廢事同你做

50$飯錢跟你

頭三場都買咗

1930 一定唔買
主隊踢波唔會有角

紅蘿蔔落街市執都有

球賽編號1-3

苗禮德咁撚有性格

夜晚唔新鮮

賽馬結果無做九世啦 我自己都唔睇

佢係攻擊熱門方面仲出色過你

你食開即挖

呢幾個賽日都贏錢有咩心得

佢好撚屈 比親都贏唔到

懷疑鬼黎 今次特登唔揀勝得威風

老苗啲小氣冇人及得上

去超市咪新鮮D
街市冇包裝，曬足成日

佢7隻超熱門得3個P

好撚準

佢俾嘅logic根本就係害鳩馬po手腳
自己就收埋中

可唔可以列哂出嚟

雷神錶之智能

星期三先輸完

賽後，莫雷拉報告，「南區有」於過了六百米處後開始外閃。獸醫於賽後立即檢查「南區有」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血，同時發現該駒左後腿脛部輕微割傷。「南區有」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

獸醫於賽後立即檢查「順意寶」，並無發現任何明顯異常之處。

獸醫於賽後立即檢查「寶山鷹」，並無發現任何明顯異常之處。

田草似旺你

之前問你俾list又話冇
定你直接當我簡既一定係超熱門咁撚hea

佢有個excel點會無list

不嬲話谷草仆街
不過今日全部熱門賽果幫到手咁解

方嘉柏遲早用返潘

今日有無贏100k

冇人做賽馬結果咪我做囉

一隻美麗笑容救命
唔係又玩完

冇 做咩係要問人今日點

陳蛇可能係佢plan b
又或者佢根本冇
蔡虐畜要去用乜人都有

輸錢想圍爐

搵我

頭場 唔飛隻全熱門雷神就中啦 賭波馬精選仲要唔揀 似巨中嘅

我擺得精選自己就會買
勝得威風初出邊個包穩陣 唔好成日覺得睇個排位搵雷神最熱果隻就簡先啦
超好日子呢d穩打穩紮 又係忠心馬 好難唔要

真勝者 雙節棍 喜佳龍 今日買你3隻都輸哂

佢話下次先要

其實雷狗今日有無拉阿方d馬？

球健士呢條撚樣做戲真係好撚屎
隻掌聲一換人2 WIN
唔望專心騎贏9左

被查詢時，梁家俊表示，今仗陣上有數駒前速不俗，他獲指示切勿自起步起催策「鱷臨天下」，讓坐騎順其自然地出閘及競跑，佔取領先馬匹之後的位置。他說，賽前認為有呼吸問題紀錄的坐騎若於早段未受力策以佔取前列位置，將表現最佳。他說，坐騎於早段居於較賽前部署稍後的位置，但走勢相當不俗。他又說，坐騎在直路上受催策後僅能短暫交出反應，其後在較後階段轉弱。練馬師容天鵬證實發出的策騎指示，他賽前預期「鱷臨天下」能夠居於領先馬匹之後，但該駒在出閘笨拙後居於較賽前部署為後的位置。

獸醫於賽後立即檢查「鱷臨天下」及「八進」，並無發現任何明顯異常之處。

獸醫於賽後立即檢查「一代莊主」，發現該駒患有「喘鳴症」，而該駒過往也有此毛病報告。

我wp過關
叫執返個本
其他qqp針晒

屌你老木美麗掌聲重磅都識贏
殺喜佳龍單w

希望你期期搶精選

3隻都有p 算係咁

有咩轉運方法推介

第二場 後面個堆就全部係哂入面塞埋一堆 神期大帝前面前走甩左先 天地同心得賞就唔係塞嘅 都市神話唔識出頭就唔識出頭

po事前飛
我會祝福你

孖寶全針

唔會準時 有時夾硬簡 希望一樣幫到你

跟方駿暉贏大錢
31/1/2021 超好日子 輸
27/1/2021 大醇威 P
24/1/2021 達心星 輸
17/1/2021 黃金甲 輸
10/1/2021 超好日子 P
6/1/2021 龍鼓飛揚 P
1/1/2021 錶之智能 輸

帖木兒 (跟方)

你老母

7隻有5隻我都大注咗 唉

Super！18馬膽！

有冇我個個

我都係果句
你有水晶球既賽前黎挑剔我囉
全部有哂賽績依據 唔簡呢d簡咩先

10/1 17/1 兩隻大注單w 原來係咁

老老實實跟方駿暉點贏大錢

今晚整比你

拉潘拉潘拉拉潘

買二重啦

神級

唔洗了 我記得

勝得威風
人和家盛
大眾開心
豹子膽
好眼光

雷神停賽

下次續潘

貼士有時都會有唔靈光既時候 請大家多多包涵

賭香港馬唔賭呢兩件賭邊個
你真係信2021唔好賭潘頓

車仔出Alonso=.=

人o既情緒會有不穩定o既時候 請大家多多包涵

我都係道出事實
你做咩起哂鋼

賭波馬精選揀拉嘅馬 拉個日都最少2W起 但唔包佢揀個隻

今晚真係好黃金時間有得睇杜曹

新蛇點睇

賭波咪仲衰
上星期車路士0:0
曼聯1:2
賠率仲閪

你入到波未呀timo

我今季得2個P

你兩個都勁
想學賭馬 但點學起好...
成日聽咩賽績 晨操 邊派好

車路士依隊波真係唔想再睇
又有食屎3寶阿含雲狗佐真奴

佢停唔停阿般都追唔到

千奇唔好睇賽績 意思係咩馬鬥過咩馬去比較高低

你都淨係用雷神博馬緊係啦

不過佢竟然揀年初三停

其實賭波馬深得方蛇真傳
拉狗勝出率兩成幾 五成頭三 六成頭四
長期用拉狗做qqp 三重四重單t四連環其實勝出率好高
你見跟方長期都係贏多過輸就知
馬po手腳係時候要跟佢搵食

場場馬都係唔同形勢 步速 賽績係無意思

1C

無佢派多啲

我賭左 好大大 多多寶驥 冠軍名駒 雙節棍 非凡才子 龍鼓飛揚 喜佳龍 全部wp
二重彩 龍鼓飛揚>時時精綵 + 添滿意

想拜師學野
師傅收我為徒未

跟你搵食ok?

我輸到就嚟飯都無得開

下屌你老味
假膠

貓蛇

可能係情人節牙

三圓唔睇賽績 計形勢都未必好跑
呢隻點計好

2

我真心想學野...

唔好咁講 想學野 大家研究下

生意人頭腦靈活，在外國有機構運用馬匹精液製成特飲，以滿足不同消費者的需求，一杯160港元有交易，你有興趣品嚐一下嗎？

車100000% w

我剩係關注角球
暴聯主場落後榜尾 埋單都係角細
搵大傻閪賭囉～

今晚賭？

全部球類都skip,睇下賭馬賭到幾時

事實上多數有錢收既賽事多數真係雷神有q
所以我有排輸到仆街都做左反思 個結論就係你所講既 直接盲賭雷神揸膽qpq 但我冇實行 賭仔僥倖心要撞條冇雷神既冷q

個撚個都中咁多
淨係中美麗笑容w 二重彩非凡才子
教埋我

3c

而家剩係簡d盲角大隊跟
你應該知冇幾隊

雷狗終於停賽

skip又睇撚住賭神正報到15c
心理好易唔平衡

你愛隊博洛琴日唔掂

跟正叔咪得，使乜自己刨

有即場，快落注

即係呢隊唔係囉

雷神鬥志好 輸咗都死剷難剷入嚟

唔落
人地11c紅色大字 你12.5就卡中位 大傻閪

賭都係講運
贏錢咪覺自己分析得啱 輸錢就真係閪黑
呢一兩季見盡點樣分黨派 不斷造假

基本上雷神簡馬幫你簡埋
佢冇頭2你都幾難中

我都有諗過呢個問題
本細下下想搏冷最後個期望值可能仲低過密食拉狗熱門

我而家都怕撚咗 少咗用隻冷/廢騎師揸擔 開撚晒啲腳我真係講粗口

佢今日都係得4q
但你普通賭仔10場中到4q都好好啦

上次中六環安慰獎仲要輸錢，心理已經變態

又有c

你落咗注？

死都唔會做呢樣野
你地唔鐘意我都要繼續講 跑馬永遠係跑熱門 1/1果d俾你一個月一次 都未必開中你簡果隻冷門

係
開始想跟你個名咁賭

無落

大彩池留返俾大人物賭
假設六中五仲要輸錢真係過份左

方蛇都有講 有啲大熱不穩馬 作配較安心

講到尾都係睇下每個人點定義揸膽呢樣野

我咪一樣中劍升天伏 綠格跟撚左一齊升天

跟方有無賭孖寶

方駿暉章名你地好
先恭喜啊方駿暉你中左三T先

而家大熱不穩馬成日我都估錯 多數照賭埋算

埋單你都係贏喎😒

賭神比笑容都唔跟
跟左笑容三次 拎返晒 垃圾馬

似有勁人

奧神講到明出俾我咪跟
平時唔會賭
我接受唔到頭關中完冇錢收呢樣咁反智既野

七蛇今日如何

咩中三T呀

今日中幾十k上黎9up?

5場W叫到尾場第二，得啖笑
窮撚心態叫緊糊唔補飛
一路睇到尾場
跟住當左自己賭神直落俾馬會大炒左三個賽日

鐵角黎架嘛 其中一隻死都有錢收

喂而家中三T唔係中三槍喎你一啲興奮都冇既？

星期三一齊反擊

如果六環過到5w
借財仔都應該掃哂全餐win去補既

我幫嘉豪叫啫

睇下加陣呢到變成點都要睇睇既

同近期比今日算好番啲
但都係輸60，叫做仲有舊錢可以賭谷草

贏錢上嚟攞景

人有旺弱 加油牙七

加油 賭咗你愛駒團結精神

冇力回天

咁開一隻你無買既熱門w
你補全餐一鳩樣輸
點樣補得晒

你唔係賭開角細咩

應該大細注補 唔會平注補啦
留返高手答你

輸到唔敢賭啦
個個聯賽堆角細纜一齊引爆
最新理論：只有角大係可控 角細較不可控

跑足14隻馬既場合我唔賭團結精神
佢贏兩次都係12隻馬場合+排外檔，配合到呢個條件我先買

咁都角球

三班
C/C+3
外檔

個次咪鴻運飛鷹3倍

今日點

諗住搏佢賺下形勢

你咁串

中前面5隻w仲要睇咩賠率再hedge
我依d黑閪唔hedge就一定白果
仲記得斷鑽得勁順勢寶串q個場
痛到仆街

真係霉到貼地
乜撚野紅衣震撼上季我仲係咁講果場key race
之後場場冇我就場場追
同佢跑過啲馬隻隻識贏上3班
呢隻野就停滯不前，見到彭國年今日跑到咁我都眼怨

快啦 Alonso

旺角東有人墮軌

鑽你老母幾十倍硬爆
谷草地獄

時時有餘太核突
呢啲買T買四連環四重彩唔飛得
上次平磅同馬王一齊到
點知今日一步都冇

你有咩問題 ? 明明記得你問過我
[美麗笑容美麗日子] 一月三十一日沙田十場泥草混合討論區III

等五班

笑撚到仆街

今季兩次5w1p啦
兩次都係斷潘頓
成也潘頓，敗也潘頓
唔識贏就係唔識贏

幾時到我有呢一日

鑽你老木
我順勢寶單w 怡昌寶寶qqp
講起都吐血
明贏都嘔返出黎

達心星顯心星到而家都未有人覆到我咩事啦
方嘉柏準冠軍馬房忠心馬話冇就冇？？？

烽煙失控

我黎

點睇都似瘟神何失控啦

我錯囉

你地敢賭怡昌寶寶輸算傑出華人啦

笑到gap gap聲

美麗非凡馬無定人無

都話都唔知有咩好問
自己贏輸咪算囉 贏又唔分俾你輸又唔係問你拎返

咁事後孔明睇返 所謂KEY RACE堆馬都唔係好勁姐
整體都幾失望下
最慘下下有追勢 之後就會有籍口期望佢下次蝕少啲衝勁啲

今日輸死既都唔奇

打算以後每個賽馬日買10蚊六環10蚊3t當賭左

我唔敢
就係叫怡昌寶寶
安慰都冇

其實係 果堆對手而家睇番唔算叻
但果陣時去秤的確幾key race
唔係柒俊鳩下鳩下 贏左啦

我就係輸唔死,
所以先去跳

呢隻馬個口到加陣都未搞掂
相信都死埋口
答案係馬無

thx

4C 又要叫仆街客隊唔攻

等五班
我諗五班應該有得嬴既

支持你
是其是非其非

蔡虐畜太執著要教佢留
結果個口壞埋
換過隻算啦

正叔幾多中位
屌下即場先

又上一課 賭無必勝

記得個場係好多馬搶
有極速駿馬就好大機會快步速
所以一賭就賭左順勢寶輕磅後上
結果輸一步無咩好講

唔係掛 要五班？
可唔可以轉倉搞搞佢啊

似拜年俾人問有女友結婚未
崩口人忌崩口豌

係 等換馬多
等落三班都可能得既 或者 可以再試下跑1200

我個陣仲要有包禾道狗
尾場都估佢冇咁著數
係諗禾道狗順勢寶二揀一
好彩點都冇份

樓上討論六寶

笑4

衝力太短 似得200衝程
應該唔關隻馬唔集中事

反而有隻美麗 服左佢
隻滿紛次次都係落三班有場大龍鳳比佢贏

大家夠鐘縮入老母閪88

timo雲拿真係好廢

谷1650點睇？

俾佢講撚飽佢囉

投左降
嬴無我份 上季輸就中左幾次伏

成王敗寇

車路土on99 對般尼都唔敢攻

出阿朗素佐狗回防慢撚過龜

掌聲可以縮一千贏
非凡跑法依然乜都唔啱

足球我一點也不懂

賽後，蘇銘倫報告，「時時有餘」動作感覺笨拙，尤其是在賽事較後階段。獸醫於賽後立即檢查「時時有餘」，並無發現任何明顯異常之處。「時時有餘」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

被查詢時，波健士表示，「玖寶」於早段及中段沿途走勢暢順，但於趨近直路彎賽事步速加快時，坐騎立即脫口，其後對催策毫無反應。他說，他未能就坐騎令人失望的表現提供任何理由。獸醫於賽後立即檢查「玖寶」，並無發現任何明顯異常之處。「玖寶」上仗勝出，小組認為該駒今仗的表現難以接受。「玖寶」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

今日兩W莎莎有冇花紅出呀

個人感覺
隻馬步法有少少浪 拎平衡係要少少時間 有個好檔有得諗下

唔夾你個隻跑打比

今日星洲司令直路以為有得鬥下
出閘又一野彈出來
我信應該會有1場贏先退役

縮1000係部署得幾好
不過又咁講先唔講咩古惑野
波健士講韁繩講推騎真係未夠班

你福縮完1000 繼續跑1000 神級部署

邊隻我自己太多唔夾了

幸福老貓

用蔡狗同gibson比點討論落去

谷草一班可以諗諗

上盤我屌爆佢老母

美麗掌聲點解贏完可以再贏
食左上次 今次直接SKIP左

要嬴就減多2分落二班

分分鐘搬泥無啦啦12M 入波先

屌佢老母 頭都痛撚埋
講真 唔夠班啦 二班馬一隻

留意番 般尼作客贏利物浦

識贏就係識贏真係至理名言黎

整條齊心半大先

大家點睇龍鼓飛揚 有少少如日方中既感覺
唔似G1 winner 但感覺金杯可爭下3344
反而想知威哥點部署

佢贏錢咪比佢上黎攞下彩

上年時時top fit都追入Q
今年時時落咗少少到佢贏啦

綠色勇駿全身功力跑嗰場
走出嚟殺鳩我隻綠色勇駿

2019-2020馬季馬po十大經典一定有你呢壇野

Timo

隻馬真係好靚 真係時間表推到好好
抽個檔嗰下都知佢嬴得

梁家俊真係仆街嚟

你跑1400定2000

1400

連劏兩次星運子爵，同呀方有仇

AGGER
你跑1400啦
針出香港跑2000

牙方呢排都閪黑 好多場都搏
仲要搞單明星馬斷腳事件

講呃錢，玩具達人都係一隻終極呃錢馬
好彩今場擺低左

車仔上場爆角今場冇角=.=

8c

你仲有錢賭?

被查詢時，潘頓表示，由於預期是賽步速不快，他獲馬主及練馬師指示自第十一檔出閘後積極催策「超好日子」以佔取前列位置。他說，他在一段途程上催策坐騎以帶離內側的馬匹，其後於接近千四米處時能單騎領放，但坐騎於早段受催策，因而在進佔領先位置後搶口及須花時間穩定走勢。他說，坐騎步大力雄，中段沿途在領放下持續走勢強勁。他又說，雖然坐騎於早段的段速甚快，因而影響末段的表現，但無論如何，坐騎於末段未能以勁勢衝刺，表現仍令人失望。他說，他於賽後向馬主及練馬師表示，「超好日子」的表現或受近期數場硬仗影響，可考慮讓牠休賽以重拾新鮮感。練馬師呂健威確認，由於預期是賽步速不快，遂同意應讓「超好日子」佔取較前列的位置，並很可能得以領放。他說，然而該駒是日排在不利的檔位，因而促使他訂定此等競跑策略，但他認為該駒排在較佳檔位時，若能在有遮擋下競跑，將更合發揮。他確認騎師潘頓於賽後的建議，他將與馬主商討讓「超好日子」休賽對該駒會否有利。獸醫於賽後立即檢查「超好日子」，並無發現任何明顯異常之處。

幸福老貓搞唔好出閘前途好極有限

點買得落手
依隊波都on9

上次射撚走左我上盤唔柒會再買
根本痴根

9c

他續說，「心頭好」連續兩仗表現令人十分失望，他已向馬主及練馬師建議該駒或須休賽。

咪咁多廢話先啦快派

路路醒？又死潘9

唉屌好撚後悔

各路波霸又狂中
冇賭又要心理唔平衡

好想食返枝煙

azpilicueta

潘9真係好難搞

悅裕究竟搞乜
冇傷患齋操唔報名唔出賽

呢隻以為佢唔挽野

10c
聽牌

停咗操

call完g？

乜撚聽牌

你好似好撚勁

叫糊

被查詢時，莫雷拉表示，「劍飛天」於千二米處受擠迫後動作感覺欠順。他說，儘管他對坐騎陣上的動作有疑慮，但認為不至於需要收慢坐騎，然而坐騎於中段沿途走勢欠順。他說，他於入直路時立刻將坐騎移至外疊並催策坐騎，但坐騎對催策毫無反應，因此他未有於最後二百米全力催策坐騎。他又說，他從「劍飛天」下馬後，他注意到坐騎的右後膝割傷，他認為這可能是坐騎於早段受擠迫後動作欠佳的原因。獸醫於賽後立即檢查「劍飛天」，證實該駒右後膝割傷。

係喎 停左成十日

戒煙啦

無錢call

call win寶頂住先

唔講已經忘記左佢

我有病

我而家好撚想屌柒爆你

你都唔知我地點知

11c
I really love football

11

正叔10.5又中

南狗睇ac名以為係啲毛都未生齊住hall on9仔

原來係老闆

兩者之間無衝突

日文字正叔唔聲唔聲中好多
頭先隱約見到有人2場澳職+荷甲都買左角大

住hall得撚罪你？
屌你老木

我2場
咪屈

南狗幾大

新角球神

12c

咪日文字話自己頭三場買哂大
根本痴撚線

開多2隻

唔係三格咁癲啊

講埋1930點都唔買大
又中
但我尋日賭角細就唔撚中 真係真相大白

13c

你角細黨揸fit人點睇

講樣野比你知

你最多咪講果場其實你買左大
仲有咩野講姐

特登睇下果場荷甲績 勁想買細 而家冇買算執到

好欣賞你個種死唔斷氣既態度

其實你點睇賭錢同贏錢兩樣野本身已經反左logic

啱啱2字囉

但馬我玩咗幾年

人爭一口氣

佢真人賢達先咁有本錢同我地撚

以前經濟學家都一樣

20就做老細

我原本都以為係 你條撚樣既存在已經癲覆左

原來真係毛都未生齊

都話兩者無衝突

呢個世界咁撚癲 我隨時幫緊佢打工

你幾撚型

咪柒癲拉

同你姐
我不嬲冇料到死剩把口

做緊咩生意

頭場買嗰陣仲要轉賠率屌佢老母

柒撚到爆

賽後，蘇銘倫（「幸福友善」）表示，坐騎在出閘緩慢後能夠佔取領先馬匹之後的前列位置。他說，坐騎看似走勢暢順，但於直路上對催策毫無反應及顯著轉弱。獸醫於賽後立即檢查「幸福友善」，並無發現任何明顯異常之處。

獸醫於賽後立即檢查「玩具達人」，並無發現任何明顯異常之處。

落咩飛

我等你同賭神正一句李城角大

做老細wo

我最新理論其實係窮人先鐘意賭錢

真 有錢人果啲叫fing

車-9c

「韋小寶」於入直路時受困而未能望空，其後於二百五十米處移至「加州得迅」及「艮志騰雲」的後蹄內側以繼續推進。跑過二百米處後，「韋小寶」再度嚴重受困，其後於跑過一百米處時進佔漸呈疲態的「團結精神」與「艮志騰雲」之間的窄位。

中伏了

賭既野唔同姐
錢無人會討厭

其實要長賭贏錢本身要好節制

好似賽馬咁 以前教我賭馬嘅人就算好撚有

佢限左每個賽馬日注碼8000-15000

輸哂就輸哂，下次先繼續

我自問有時輸大左都要失控入錢追

但好多人賭錢係為左快感

基本上呢個角度出發已經錯左

係

13c冇第3格

有人說：窮人視賭博為向上流途徑之一。你同意嗎

咪又係要上黎9up

奧總今季之前平均一日賭幾大

反方點贏

我都學緊節制唔好場場賭
不過一輸錢就會想大注追 呢點從未改變

930 9.5 10.5角大
直播再叫

講真我都試過好撚霉嘅時候

份糧一出就清哂

講真fg非專業人士份糧可以多得去邊

你預每次2000，一個月8個賽馬日都萬6

都未計你賭球

psv9.5唔撚賭

we need to define what is gambling first
any form of investment could be defined as gambling

Kind of 股務業

男人既話係唯一
我同奧好似有討論過股票算唔算納入廣義既賭博

讀u

你兩個又約埋出水
我唔要賭荷甲呀

9.5好摟屌

我賭細你少少
但未試過贏多過幾十k

爛賭既多數都清架 清完仲要當自己交學費
所以我成日都叫呢度後生既早日戒撚左佢

落左飛
仆街

屌
你諗野真係同我個方向好近

做到咁真人通常都唔會廢得去邊

可以係一樣反logic嘅嘢入面再自制能力高嘅人

我都識一兩個，但我地呢啲唔會做到

因為我地都好享受當中嘅刺激

賭錢accessibility 太高
其他上流方法就太難 又要轉職 升職 聚富婆 有咩ez過賭

股票我不嬲當賭博

投你老母資咩，有錢贏咪叫投資

馬伕

賭神同我個陣既結論都係咁

我覺得股票係視乎horizon

發覺大眾妖魔化左賭波馬？

我未贏大錢前都成日中幾皮野

係舊登個陣已經派到街知巷聞

美化左股票姐

但長贏唔易，一兩次就好彩，長賭就講技術

通常點買

就係以前係高登識左條撚樣教我賭馬

我讀u寫過篇paper講呢樣野拎左B+

個professor我肯定佢有賭

我都唔知點解自己會賭馬

你勁撚癲啦
而家邊撚個同我講咩十賭九輸我會叫佢上連登馬po搵個叫奧書爾既人

10-9=1

覺唔覺奧斯爾根本就係一個冚家剷？

我賭開嘅彩池得幾類，就專攻個啲

人地職業集團都會分工

你搞咁多野冇咩意思

一注幾多錢

google scholar有沒有你的大作

荷甲我盲跟左
咁leeds點算

問問問問你老母咩
洗唔洗出本textbook俾你跟呀

18歲都未夠就開始刨馬

呢樣係我一生最錯

上次買佢對白禮7.5b
買之前特登check過往積今季都冇咩幾何少過8角

講真啦，我諗人人都試過明明個場冇咩心水都要格硬買啲，人係犯賤

荷甲我食下花生算

我吸取左教訓果次冇kevin phillips

輸足九場 唔通尾場3班1400就唔賭埋咩

睇本金囉，同埋我同意點都要hi啲過關先

一中就係咁先，我好記得有次我一早比外仔佢話咩返緊工冇跟

玩fm佢真係幾勁

事實上你就係要做到

泡泡達人丫嘛
講撚到口臭啦屌
唔撚再講以前

奧總幾時教下小弟

舊名重用你話勁唔勁

而家好撚難賭，淨係可以即場睇形勢執啲孖保不敗

自從有從化多左馬，啲練馬師唔敢亂博

你係少數可以因為ac名可以影響埋個真人都黑人憎

有時孖寶叫到何澤堯都特登唔射埋

mon po狗

有左從化多左馬 要分流邊場係去馬搭埋線讓路
都係d舊topic啦 討論過有埋結論

咁你有咩新topic

見到人數角好撚炆

準時報角

跳左直屌10.5

係 不死人黎

直屌注10.5細玩攬炒算

見到人諗番EX想報仇真係小9氣

冇咩靈感9up
返左工2星期已經on99咁

數喇嘛，仲唔數？數喇嘛

頭一個月好撚辛苦放心

德乙全格大追番d先
有冇下場俾我跟下

又要學好多新野
又驚會俾人屌
好撚提心吊膽 唉

入波

我已經慣撚左，一開始實比人屌

而家日日遲到都冇人理已經

搞得掂啲野就得

返多排可能好d既
so far到而家都冇俾人閪過
但都係好撚緊張

Alonso百屌成材

咁都俾你叫到上盤
仲有王法

Goal!

定啦，我成撚日應付老細啲ad hoc整excel都係咁

最緊要搞得掂老細，其他乜都假

做啲咩

好過#495完全冇透露過任何野都見到佢有份慶祝

2C

佢車狗

嫁狗隨狗

比雙重報角狗攻擊

好撚癲打唔贏

好想上船一齊分享喜悅

佢擺明有份上盤

3C

你正角球點解咁勁

見到正叔數角好似以前睇女王數角咁

佢足球界呀佳

4

4C

女王都係一個傳奇

啲角下下四位數咁賭

啲角咁撚多

懷疑世正都係

諗住好型咁買100角細秒淪陷

有冇人組團對抗數角組合

樓上咪撚同錢作對唔該
唔要可以捐俾我

第六場：波健士（「美麗滿紛」）因未有於規定時間或之前抵達亮相圈，被罰款二千元。
咁撚大枝野

華蛇個鹽濕佬係隔離討論wendy

佢後面好大枝野係咪都市傳說

你都搵過佢博馬

講下點樣可以三檔三疊啦

你有冇睇AV

咁都俾你發現

我以前好鐘意睇球彩台

一個咁好嘅台都可以執柒

牙占真係香港講波界既寶藏

2-0

澳職 立文而家撈啲咩

好睇過咩做大戶先，阿鵬阿占強尼個批最好笑

而家仲有人睇有線咩

佢同keyman間公司執咗未

我係廿幾年既客都cut 左

冇左英超已經完左

咩黎

球彩未執佢已經走咗去開公司啦

最錯係幾歲果陣已經知馬有得賭

5C
停左好耐
唔夠奧狗鬥

part牙sam好正

去左章魚
仲有條女成日講淫野

烽煙反哂底贏錢

有冇名 ?

3-0
仆街啦

球彩?

屌你老母主其他未

我都係幾歲就知有馬賭
幼稚園已經拎住份馬經睇 識多左好多中文字

我好似4歲就開始睇馬

之後會叫屋企人買邊隻邊隻

係佢同占 SAM

突登續約睇kitty

妹頭?

之前先反logic輸錢

後尾唔係比人拉左咩好似推外仔

係啦屌，學字最快一定係睇馬經

同哂
第一次叫老豆幫我買既係傲家聲贏日本杯個場
wp好似都幾好分

賭真係由細培養

喂，PSV冇老母 ?

馬經後面果幾版紙

老豆老母影響最大

仆佢個街

基本上你睇住屋企人賭

你就係咁先

咁呢樣你熟D啦
我學中文為主

你贏錢先係反logic

後面唔撚係中文？

一大抽字點學中文
馬經簡簡單單2-4隻先易學

細個阿公阿婆湊我
阿公又係個啲廢老賭徒
接完我放學就叫我乖乖地企係投注站門口出面等佢入錢

5C
食屎狗客隊

同撚晒啦屌

慢慢了解下

唔係點即刻變大個

無啦啦又垃圾時間 痴撚線

救命 德乙咁都中左角細果場

呢到啲人賭得好大架喇

有冇人評論下比爾沙

你老母psg又點

雖然卡洛B係廢佬
但係我欣賞佢
係個賽馬節目屌9董事
點解賴維銘贏馬神器有事潘狗呢隻冇事
放得仲快過贏馬神器

一哥點敢屌

你都做馬po卡洛斯囉

我哋屌有咩用

馬PO 只有奧狗一言堂
你講一句個個都聽

咪屈，我最鍾意同人討論

大家都有裨益

唔岩聽就屌你老木

邊到有屌過你老木

我淨係想擊殺你同日文字

不如講下大家幾歲入投注站買馬

克xxx on9

18，入馬場買馬

6C

6

好撚齊心比你中啦

我有注主win

psg=超好日子

我18歲生日咁啱跑日馬
老豆請入場食buffet

7C

快手10角睇西甲

8C

我要11

9C

好易姐

樓上2條友痴左線

主成班不死人點踢都無事

如果無記錯，我係十五歲入投注站買馬，可能生得高無俾人問

foul咁多次仲要肉酸都無牌

咁快9角

3-1

麥斯啲死球好好j

飛燕諾正一仆街

條友跳芭蕾舞？

10C

日文字連中4場角大

日文字又打撚爆馬會

11C
攪掂

改變初衷｜聽完告東尼一席話 郭少明放棄「美麗笑容」跑打吡

郭少明說：「今場（第六場）『美麗』系有三駒，『美麗滿紛』排14檔難跑，『美麗非凡』久未再有表現，因此我對這兩匹『美麗』系馬未敢抱以樂觀的態度。」

「我們賽前對『美麗笑容』最有信心，結果後駒順利取得在港首捷。」

「當初我們引入『美麗笑容』時，目標是進軍今屆香港打吡大賽，不過練馬師告東尼對我們表示，此馬沒有長力，最佳路程是1400米及1600米，因此牠不會爭分跑打吡。」

可以睇其他野

以後角球返嚟馬po跟算 賭神s

正叔李城即場角大點睇

好撚多角球神

唔明賭波馬平時哭乜撚喪

呢到啲人買親都中

4大角好難賭
野雞角球好賭D

CLS，想死都唔好害人

多謝奧狗

角球日程已經完畢
可以初步探討下星期三晚賽馬

想屌你老木，中完仲要攞彩

我日日被你屌又如何
唔好屌老木

又性騷擾我

笨輝個馬房都唔知做乜
上年冠完今年D馬既出賽少撚到

勁力威龍依D馬可以玩到而家都未贏

幾時既馬黎

喜駿之星有BOX 位一檔可以一步都冇
呢個馬房又係難賭到

星期6
NEWZEALAND

簡單黎講就係廢
都冇部署可言

我愛金西正

唔用郭能又俾藉口自己拖

直頭拎埋做精選
屌佢冇跑錯可以一步都冇
有晒BOX位

有d馬唔識贏就係唔識贏

呢次輸埋減多2分落5班啦

金X正仲有冇角水

今季回下氣先啦華人冠練幾時連續兩季有表現

李城連列斯聯都贏唔到

班福特

角大又輸 屌你老母德國人

psg幾狂

你賭上盤?

半場上盤輸完冇再追
見佢個大細咁深

日文字俾場黎
西咸好冇

羅連安特3-2普捷天奴。

贏小小
打麻將輸哂

堆新馬仲未接到班
極速奔馳 綠尚飛馳又傷左
隻相見歡直頭收撚左皮，睇怕都玩完

猁出啲咁嘅人又真係好難買得落手嘅
我買戈亞尼恩斯

少左買過夜波
咁訓算

愛斯賓奴我屌你老母臭閪

阿積士又贏

唯一解釋：達心星時時有餘都係Super18馬膽

輸撚到癱

明欣賞我潘好老套

大家早晨

華sir早晨

特醒唔能用潘頓

一棍大紅包

我頓手馬強撚到

超好日子咁快唔記得

開心有利 特醒 永同歡欣 鴻運飛鷹

龜頭益黃傻開齋

會回番禮既

唔敢買

爛網場場打撚到300分有冇撚病呀

幾隻都鐘意
好撚大鑊

唔係好事

賭錢都係牙拉好

勁力威龍開齋未

勝腎算

第四場點睇

想博爆
8 10

又撞

早呀WIN寶

8同撚咗

早新蛇

第二場明欣賞似雞棚，覺得會爆

方嘉柏搵返潘騎馬未

賀腎蛋陣
睇下佢去邊啲

時時精綵獎金都過8000萬

你星期三都蛋陣啦，出晒糧

乜撚野
琴日巨輸利狗角大

跟正叔根本不會輸

星期三個個都蛋陣咁

翹軍+特醒

信心滿滿呂賤西啡格重飛大熱門3倍贏馬

3倍贏俾佢啦 贏面都好低

一望都知係咁
上個次轉田草都得8倍
一定又臨場啡格

2月6號2班1600會有咩馬出呢

我跟日文字
巨中4場角大

仲有瑪神好運轉下路程減咁多分開始識跑

你愛駒

下次星期六 係咪又爆

咩馬

驟眼睇 未深入度 度完同你交流下

電路三號

認同
隔一隔今場返谷草
不過驚佢再隔多隔下次返1650

勝捷勝叻啲定呢隻叻啲

唉 點解今日又會睇排位

你大勝=.=

昨日六環點
應該淨係無尾二個場?

昨日四方城激戰
得鬼閒睇連登
麻將輸到癲，諗住買球對沖下
輸撚埋

尾2場跑第3
尾場跑第2
心灰意冷唔想賭

福逸算

唔撚預我? 我正

誤會好大

第八場又係詭局黎，何妖三個法國佬無馬騎，勝賢搵黎水。

你足馬雙然
仲要中6環=.=

屌你老木
輸撚到嘔 咪屈

昨晚你去左邊

打牌 一家輸三家

佢琴日中咗孖t...

六環彩就係咁谷氣
試過叫錯一隻 走左三萬幾蚊普通獎
兩注
仲記得個隻係志同道合 莫雷拉

打幾大

驟眼睇要屎忽窿同poontrain

其實馬po 而家有d似美國股市，一味睇圖既基金佬就好似方蛇牙佳個班評馬人，買冷門既馬po 賭神就好似揸住gme 班美國連登仔

英明勇將 三班都贏 馬po會唔會暴動

8/256

咁大

我福唔係10/1024咩

勝腎無啦啦搵泥水做乜

俾策騎費佢賺

1024

送溫暖

同我烽打先1024啦

贏你果三家係 必必，峰煙，寶高？

我琴日同你一尻樣
三萬幾蚊普通獎
兩注
就係隻三圓同電訊巴打阻住
我叫果2隻跑3、4

線上對決ok?
同精選分數黎賭

請問必必係咩事

技術唔掂？

On9， 明明del左一個，仲出兩個必😌

是

請問EMOJI係咩事

你3隻基佬真係煩

同必溝通用開emoji

我唔是基啦

555

新力必必必

有冇人對官仔骨骨嘅講馬佬有興趣

你有？

冇

我係官仔骨骨嘅講馬佬

😔

@win寶係川河系fans？

我老死賭波馬

你成日打牌恰我福

福逸成日偷雞去苗廊偷食烽煙啲蘿蔔

福逸唔派

我年初三派利是

有無示意圖

情人節撞正跑馬 福蛇點部署

我美麗系fans

入馬場慶祝

原來你巨中美麗笑容X美麗掌聲
派?

情人節處處商人呃錢陪乜鬼女 又唔係岩岩拍拖

屌你老母桃花紅55分掛頭牌揹133
低左3分仲要揹多上次2磅，戇鳩鳩

你老4果日一定唔賭
佢就似陪女
由其琴日佢角大贏好多

友誼至好

佢落場參與啦直頭

上場啲馬撈幾隻入嚟再跑過
賽果可以完全唔同晒 on99 點賭

我七 彎左

彎你老味咩

美麗掌聲轉1200都贏 同場跑第二僅輸嘅福逸仲唔係強組？

又贏大錢又有女
好撚多賢達

講到你唔係又贏大錢又有女咁

最ON9既事係
美麗掌聲會有10倍
福逸得2倍 (仲要將會輸埋)

你派未

真呀

我咩都無

老細請唔請人

派咩呀大佬

和唔和到

有冇人生贏家list

白鷺飛翔 苗禮德 快操 沙田 全天候 29.1 26.8 (55.9) (田泰安)

飛霸龍 苗禮德 快操 沙田 全天候 30.4 27.5 (57.9) (田泰安)

星運明爵 方嘉柏 快操 沙田 全天候 29.6 29.1 25.7 (1.24.4) (陳嘉熙)

楚霸王 方嘉柏 快操 沙田 全天候 27.8 24.1 (51.9) (莫雷拉) 智醒財星

中華之光 葉楚航 快操 沙田 草閘 23.7 22.9 (46.6) (蔡明紹) 冰雪聰明

打鐵趁熱 葉楚航 快操 沙田 草地 30.5 26.9 (57.4) (潘頓)

智理共想 葉楚航 快操 沙田 全天候 26.8 24.1 (50.9) (蘇銘倫) 榮彩大道

榮冠大道 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.6 25.0 (54.6) (潘頓)

盛勢 葉楚航 快操 沙田 全天候 33.5 27.3 24.6 (1.25.4) (賀銘年) 星夢帝國

連利之友 葉楚航 快操 沙田 全天候 26.8 23.8 (50.6) (蘇銘倫) 神火金剛

美麗高飛 大衛希斯 快操 沙田 草閘 29.5 25.8 (55.3) (波健士)

牛安

奧
瘟神何
Yurab
賭波馬
金世正
加州雷電

團結一致 霍利時 快操 沙田 草閘 23.3 22.5 (45.8) (莫雷拉) 滿冠熊

鵰神 丁冠豪 快操 沙田 草閘 25.4 22.7 (48.1) (史卓豐) 榮華煌昌

五邑之星 呂健威 快操 沙田 全天候 34.1 28.0 23.6 (1.25.7) (何澤堯) 勝利波幅

股票傳奇 呂健威 快操 沙田 全天候 28.2 26.6 (54.8) (莫雷拉)

老撾之光 何良 快操 沙田 全天候 29.2 25.3 (54.5) (巫顯東) 插班生

豐彩華庭 何良 快操 沙田 草閘 23.3 25.8 (49.1) (黎海榮) 娛樂大少

友誼至好 姚本輝 快操 沙田 草閘 25.1 24.5 (49.6) (賀銘年) 極速飛彈

新威力 蘇保羅 踱步 沙田 (千八教閘) (千八教閘) 慢操 (梁家俊)

大當家 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 30.8 26.4 (57.2) (潘頓)

巴基之友 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 28.7 25.0 (53.7) (彭國年)

牛安

可否 elaborate

錶之未來仲上千八

要屈點解唔屈埋日文字

⋯⋯⋯

又銘記知心

04 * 將王 (E198) IRE 4 b c PP XB 87 韋達 蘇銘倫
FAPFAPFAP

點解你唔叫佢唔好屈你而係叫佢屈埋第二個

我就黎唔撈

而家跌落谷底啦仲和

馬po生態

寧願一齊死

奧 - 賭神
瘟神 - 做GAY佬都可以做到左擁必右抱切
YURAB - 高進徒弟，FRESH GRAD即獲大公司OFFER
賭波神 - 不解釋
金世正 - 球狀鉅子，海外名記
加州雷電 - 喜愛球狀，綜藝大哥

恭賀新喜、新年快樂、財源廣進、大吉大利、年年有餘、步步高升、事事如意、心想事成、萬事如意、一元復始、萬象更新、富貴有餘、金玉滿堂、福壽雙全、竹報平安、龍鳳呈祥、鴻圖大展

屌你老木
喜歡球狀都計

你點解釋 i love football 既潛在意義

自己拎利是錢去買某隻兩字馬

駿王仔

過程係幾開心
但輸到破產係結局
可以飛嘅我會去李城放火

個名好核突

再輸唔該你過大海做福逸仔

我全面戒英超

我全退球狀
以後會賭球狀得一個原因
跟金日賭三人下注

我唔會再入錢 而家戶口1800蚊
上星期三告贏果隻加洲xx令我諗通左

結餘: $ 2.80
我都諗通左

即係點

我$5.00

陽明亮亮 騰龍超影 係咪bug黎

好聽過駿王仔

馬主練馬師唔會care佢上2場點
但我就買W輸到仆街
第3舖輸到無癮唔賭佢
佢地就開開心心袋1w
輸嘅得賭仔

你地轉走晒嘅錢咪繼續扮窮

成個週末都無掂過

我全面被戒

係都去澳洲陪我啦

但你馬會仲有1800 今晚賭球？

你痴少陣啦牙拿

留返星期三賭馬

火車星期三羅富全主帥咁

方雷幾時反面

食完lunch，見到咁多人扮輸扮窮差d笑到嘔

好似指住黎鬧左兩期

爸巴閉1檔又呃錢
唔想再中霍清伏

龍舟掛鼓蝕5分跑加11分

勁力勇士咁快1600

連連歡樂好似過倉無耐？

你出場（必長勝）

全太陽系鑽石膽

過關變倍器

呢場唔賭
淨係想佢輸

點睇你機會

預告雷星期六又5場

必長勝又係舊名重用

場二班千六少馬到

友誼至好最佳機會

對住電路翠湖典然

勁過必全勝

改名未

到依家都諗唔明美麗掌聲點贏呢兩場馬
對上三班74分贏到上二班企哂喺度
居然1000贏福逸1200贏尋日堆前景唔錯嘅馬

用賀銘年

琴日個堆邊忽前景唔錯

最有前景嗰隻可以問下so9做乜鳩

明駿之星谷草贏上去轉田草一放到底 又係雷蔡 有撚得你諗咁多

條垃圾都唔識騎馬
搵周囝減磅起碼有得期待吓

蘇銘倫害到人家破人亡

紅運戰士谷草頭馬田草無績咪又係無啦啦有場逢馬過馬殺晒

呢隻屎卓瘋條撚樣騎

大外檔紅運戰士反應相當好啊

關於牙蔡
牙康套理論係work
得開就跟到斷 密出更好

搵人解釋左英明勇將先啦
贏完退贏完退
贏左4場都未撚退
星期三又黎我屌你老母

叻啦叻啦
琴日10倍W啊嘛

應該輸又無所謂，一路跑到既隨時季尾再執多場

友誼至好對住呢堆對手

底出呢家野真係好撚趕客

喂你啲勁力勇士係三班上來挑戰佢咋嘛
佢就同啲G1馬跑

最多第3
牙七

冇啲咁既事

喜佳龍

友誼至佳肯出賽未
仲諗住兩隻友誼一齊並肩作戰

咩事

上季潘騎風雨駒車輪鞭都過唔到告另一隻郭能騎嘅美麗xx叫唔叫底出

知唔知喜佳龍幾歲

十年前
話你小氣好定馬齡長好

憲叔唔駛做

六歲姐 大你兩歲姐

唔好加州更好嚟㗎咩

顯心星 蘇銘倫

大摩六隻開蔡虐畜

又好似係
你知邊場得啦

隻加州更好落到四班都贏唔返
老仆街

阿仔繼承加州梁綵衣 R2都補到出嚟 雨後出彩虹
呢啲真係邪到你唔信

連連歡樂一轉倉殺曬咁撚勁？

星期六大注合金之星

我發覺搵大摩底出原來最易

屌方潘組合返黎未呀

星期三不留遺憾

【重量級加盟】常感恩擬投澳門摩家軍

「常感恩」亦有機會轉往澳門發展，交由摩利高訓練。

早前剛舉行完G1百週年紀念短途盃，不期然諗番起上屆「爭分奪秒」同「常感恩」2匹明星馬單打獨鬥鏡頭，可惜佢哋敵不過健康出現問題，先後宣告退役。

貴為2屆最佳短途馬嘅「爭分奪秒」名利雙收，運返澳洲頤養天年，相比下視為大摩退休寶藏嘅「常感恩」，如日方中之際，今季轉投告東尼以為發光發熱，豈料季初試閘第2次流鼻血，未跑就此被硬性退役，的確有點不值。原本以為「常感恩」退役後安排運返澳洲，有望在當地休息兼東山再起，不過據知幕後與澳洲摩家軍商議後，將會安排愛駒轉戰澳門，並交由嫡系摩利高訓練。

「常感恩」自退役運返澳洲後，一直安居於摩氏家族，位於玫瑰崗的馬房，如今決定支持在澳門開倉的家族成員摩利高，延續與摩家軍愉快合作。翻查過往曾運澳門服役，最具名氣之香港賽駒「好爸爸」，當年亦由摩加利訓練，不過因為年老傷患，未曾上陣已經退役。

如今摩加利昔日澳門廐務，已由摩利高接棒，當然希望打響名堂，獲得「常感恩」加盟，將為馬房注入一支超級強心針。以其在港退役前評123分，按照近年港澳盃兩地評分修訂作參考，此駒將會取代現役澳門馬王「聖靈之都」(125分)，成為澳門最高評分馬匹。

想訓身天6

常惑思駛唔駛去澳門跑咁戇鳩

唔建議

係澳洲跑咪算 過大海做乜9

認同
減夠分四班見

賺級數賺撚到仆街

埠際賽搞得成既 佢過嚟跑港澳盃有機會贏

再諗 唔係佢就辣臣 大紅包
上次福逸一千個組啦
掌聲都再贏

共創繽紛頂磅仲跟唔跟
同場對手唔惹少

讓兩隻腳都夠贏你班澳門馬啦

其實天6買得既 個位正到傻 跟住人馬

流過兩次鼻血 會唔會唔俾佢跑

真係
仲有隻雷公鑿都想玩少少
218個場放到勁快得佢一隻頂到尾仲有第5

星期三要同潘系共存亡

出到賽贏左九成

永同歡欣點搞

唔要佢要邊隻

陽光霸駒

記得貓蛇賭依隻單w 跑第三
要食麵包

如果潘頓決定玩九賭仔，應該好多人跳樓

騰龍超影=bug

我發過誓跳樓注唔會賭潘頓

依家先度左頭2場點搞

馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
怪獸都市 VIVA COUNCIL A190 何良 01/02/2021
翠龍 INSAYSHABLE B156 高伯新 01/02/2021
奇妙日 WINNING WAYS B332 沈集成 01/02/2021
自然君子 FAMILY LEADER C089 方嘉柏 01/02/2021

怪獸都市唔係連搾多場都唔得丫嘛

仆街啦呢隻我今季好似買咗兩三獲

尋日仲買緊 叻廐食屎

翠龍轉去gibson幾耐咁快88

常感恩擺明放起澳門然後近近地一有國際G1就用外隊馬報香港

揸上年嘅賽績同國際評分一定入選，係睇馬會怕唔怕比人落面出橫手唔比佢過嚟跑

乜撚野精彩有你1200

縮程賺級數

脆龍轉出嚟之後長期近但贏唔到

我都係，屌

蔡虐畜轉出嚟好難再贏

其實有幾個p 都算係咁啦
弛耀風轉出黎都跑得返真心勁

龍船勁啲 仲執到一場

告官尼都一樣

包拗頸

讚下吳大師功力好啫

不要說了
心很痛

最勁嘅例子係咪工程塑料

轉倉好似完全唔識跑咁

Melody Belle 13win之後果場

完全唔記得有呢匹馬，反而佢贏同場其他馬都識

13 G1 wins

狗餅黎，呢個馬主色種好幾好馬

共創繽紛會唔會又係12x磅辛辛苦苦贏到場
跟住孭頂磅反而大勝呀
蔡約翰真係唔夠你玩

好出奇呀？

屌你老母怪獸都市尋日做鳩我 而家退役？
我好撚好玩？

見到啲人話追平日平線
但係日平線可以橫掃澳洲
melody belle喺澳洲唔係幾夠打

還我牙康

又冇康腎不如腰斬個節目啦

今次係廢老定O仔

廢老

啲賽事含金量差好遠
不過破紀錄應該時間問題

呢啲馬贏又贏過 輸又輸過
咁既年紀 真係唔太識評
同場兩大師傅都擺擂台

顯心星聽日試閘搵蘇銘倫 蘇銘倫策騎到2月14日

即係如無意外顯心星2月14日復出

啱啱一睇賽期表 2月真係得初三有田草2班1200

雷神唔騎 二班1200現階段應該係得個隻能夠令雷神唔騎顯心星

陽明星期三贏未

金X正有冇角水今晚

加州雷電

加州雷電俾nigga試

咩事又有卡洛B =.=

ON9 福逸掃晒啦呢組

告仔同紹仔friend 番？
場場都佢2個？

呢組精彩

潘頓 福逸
蘇銘倫 顯心星
莫雷拉 XXX

我想打飛機了 好睇

應該唔會嘅當比樣嘢澳門馬會打下飛機

咁神蘇幫俄國君王試閘又代表咩

幫手教馬

試下coolmore 狗餅係咩料

可能會騎多一星期呢

飛輪邊個騎

我賭冇隻贏到

可能俾返你騎

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算31/1成績)
長井 671
天堂之門 429.5
Goldonsixty 289.5
尊兄 197
なつめみお 129.5
冼毅力saint 124.5
俊歡騰 103.5
Greenwood綠木 77.5
女朋友係貓 67
大衛希斯 62.5
bot 45
蔚藍海角 42.5
T.Partey 34.5
しっぽ 28.5
宮澤有紀寧 24
覓腸 18
時時精綵 17.5
扑濕瑪莉 10
F_TOTTI 4
屠殺馬會 4
福逸 3.5
岩田剛典 -3.5
單身楊明㫻 -5
蘭仔 -20.5
大外一氣 -21.7
單挑冠軍 -23.5
潘頓正賤種 -32
當家精選 -34.5
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
迴光物語隔離 -40
彩虹RB -40
郭劍橋 -40
迷柏寶 -40
波利 -52.5
蜻蜓點水 -57.5
真心呼喚 -78.5
夕陽紅 -79.5
Adnan_Januzaj -80
李宗盛 -80
艾力臣 -80
切柒裂桃 -90.5
小川ともみ -97.5
金世正 -103
梁家俊(無傳承) -105.5
烽煙 -106.5
火箭拳王 -110
拿樸迪 -111.2
甲乙丙丁 -114.5
奧書 -117.5
Saho -119
做撚到仆街 -120
畫個大圓圈 -120
方嘉藤惠 -120
zacpurton -120
Priestgod -125.5
華可可 -136.5
冬天沒有雪花 -140
我愛摸lin佬 -144
跟方駿暉贏大錢 -161.5
吳宗憲騎加州雷電 -166.5
七色交響曲 -192.5
金仕芬 -195
心靈投注 -200
人一世勿一世 -200
新力必 -200
智高無上 -207.5
Win神Ho -220.2
SakaXhaka -237
南珠隻狗 -243.5
寶高 -280

蘭仔-20.5

全晚剩賭一隻賭邊隻好 想allin

莫雷拉初三停賽

都合理，去搵蘇萊唔差在嗰一星期啦

係喎

紅紅

俾烽煙追到氣咳

阿康搞咩又唔係到

神蘇入左紙續牌

你工作人員

聽講佢想跑到季尾

走啦 唔好搞大佢

如果係尋日嗰個就早啲返去攬蘇萊算啦

蘇萊表示有戴圖理夠人了，下年請早

度度都封，幾時封埋馬場

有錢佬玩意點會封

遲啲道歉誠復出嘅連副主帥都有

尋日插蘇塞車望腳外遊乜都齊

只賭星期3場澳職水手角大
星期5阿德不了

一個成功人士就係要有長遠嘅目光
星期一已經有晒成個星期嘅計劃

屌你你唔駛做
我要做搵錢賭波馬
點同

你賭波馬搵錢就人人見到

賭馬輸啦
唔夠奧狗來

細注賭馬消磨時間

你條友中埋水手角大過足4關

尋日係幾順嘅

超好日子

後面追番啦

[追風驥足共創繽紛] 二月三日谷草九場賽日討論區II

1001

1002

1001真中六寶